一個人去台北3日2夜

可以做啲咩好
完全冇Plan過
有冇人有啲咩好推介

行誠品

行銀河洞

陽明山有冇得諗

去下夜市
市集都幾好行
btw, 我遲啲都一個人去

閃閃書有齊各種選擇
梗有三幾度岩去

一個人行文創都幾好
再唔係求其搵個捷運站落車9行

三日兩夜會唔會短咗啲

行夜市 睇下展覽

Gay bar

叫外送茶

仲洗問 台灣咁多

之前去過好幾次台北
幾次都係去個啲地方
今次冇打算去夜市個啲
反而係打算去啲之前冇去過既

本身有打算去啲遠離市區少少既地方
但睇左天氣去個3日都落雨
怕大雨又唔敢去

租架單車踩去墾丁再踩返去台北

Lm先
黎緊出發 仲plan緊去邊好

巴打下星期尾去？睇陳綺貞？

野柳

巴打幾時去

沿住北海岸走 3日2夜剛剛好

我試過 悶到仆街 夜晚行夜市緊局黎 日頭咪去下誠品 睇下文創 試下捷運撘遠啲

巴打你都係？